有一天，熊和小白兔一起在森林裡大便

有一天，熊和小白兔一起在森林裡大便，
熊問小白兔︰「小白兔小白兔，你會介意上廁所的時候，毛沾到便便嗎？」
小白兔親切的說︰「不會啊！」
熊問︰「真的不會嗎？」
小白兔微笑回答︰「真的不會！」

然後下一秒，熊就把小白兔抓來擦屁股…

幾天後…
熊又在森林裡大便，看到旁邊有一隻松鼠經過，
熊問松鼠︰「松鼠松鼠，你會介意上廁所的時候，毛沾到便便嗎？」

松鼠回答︰「我是你前天遇到的小白兔。」